ümürbek bazarbaýew ur września turkmeński sztangista olimpijczyk zawodnik czterokrotnie reprezentował swój kraj na igrzyskach olimpijskich w w sydney w atenach w pekinie i w londynie bez większych sukcesów w roku zdobył brązowy medal na mistrzostwach azji w podnoszeniu ciężarów bibliografia